香港警察咁高人工算唔算叛國

操你媽的

公安武警同志幾千蚊個月

香港警竟然有三四萬人工

香港警是咪支持香港獨立

還有王法嗎

還有法律嗎

國安法一落實一定要扣香港警察人工

要求減薪

公安應全面接管香港警察

高價聘請 _ _犯

操！！！操你媽！憑什么？

你班警收咁高人工

有無捐過比中國同胞

無捐過無資格做中國人

強烈建議立例強制香港警察於休班時去中國當義工

每年一定要服務足夠時數

一定扣啦
國安法收返香港之後
仲俾咁多維穩費養閒人呀
首先就搵最底散仔開刀先

直頭係階級敵人

鳥盡弓藏
兔死狗烹

支持公安支持武警

反對香港警察

減人工

同公安睇齊

公安同志
你們服嗎？

香港警察擁兵自重

仲唔係搞港獨？

人工仲高過習主席
收咁多錢係咪想作反

加埋除二

沒有中國那有香港

沒有警察只有公安

強烈要求駐港解放軍立刻取締香港警察

強烈要求香港警察減人工

同公安比無得比，應該同維尼比

警察應該去中國做義工

林奠直程做反
連維尼人工都夠膽高過

你媽b